明明我正為地球思索

又還是遇上神經病發

又還是沒有別的辦法

假使我不再說話

寧靜地去感覺我好嗎

原來我昨天突然添了白髮

想給你驚訝在我舌尖等你發現紋了瑪利亞

情緒太多只得一對眼

比黑警打到盲左一隻眼

識貨喎 呢首都有聽

寧靜地望著我 感覺我片刻好嗎